두분 결혼기념일 진심으로 축하드립니다.
이게 박수받을 일인지 모르겠다.
사십년 넘게 사셨으니 나라에서 훈장 받아도 됩니다.
맞어. 
진짜 대단하세요. 전 사십년 넘게 살 자신없어요.
어쭈?
나도 슬슬 지겨운데.
너잇.
저만 새록새록 재미난가봐요.
형들 배워좀. 형수님들한테 잘하란 말야 나처럼.
동서, 더 살아봐.
맞어. 아직 멋도 모르면서. 무식하긴.
어머, 농담한건데, 이상하게 우리 식구들은 예능을 다큐로 받드라구요.
으응? 
니들 삼형제 만나기만 하면 난 웃느라 입이 안다물어진다.
그게 효도다. 자식들 재미나게 사는 모습 보는거.
나도 더 이상 바랄게 없네요. 작년엔 제주도로, 올핸 설악산으로, 늙으막에 느이아부지랑 팔자가 폈다.
그게 다 아부지 잘만나서 그래.
니아부지가 날 잘만났지.
거기까지. 더하면 미친거로 보여.  나이 들어보니 부부가 최고드라. 남는건 부부뿐이야. 니들도 서로 위하고 살어. 부부 사이가 좋아야 자식들도 보고 배운다.
인젠 느이 아부지 자는 모습만 봐도 안쓰럽고 불쌍해. 그게 부분가봐.
분위기 수상한대?
너무 가라앉았지?
이럴때 삼형제가 나서야지.
아부지, 어머니, 건강하게 오래오래 사십시요. 
다음은 삼형제의 수상한 재롱잔치가 이어지겠습니다. 일명 수상한 삼형제의 치질춤!
